[突發] 大家嘅facebook可能已經俾政府收集晒

唔知大家發唔發覺近排香港政府出咗好多on9 facebook公關，例如之前黑警蒙面食飯，遲啲林奠又開fb live，邱騰華開facebook live，膠紙貼催淚彈等等。 當大家好開心俾嬲嬲嘅時候有冇諗過政府喺facebook睇到邊個account俾嬲嬲，之後就mark底晒大家，之後再起你底，就算唔捉你都可以black list你，下次去支那澳門市嘅時候搞鳩你。

你可能話：屌啦，政府啲IT咁on9點會搞咁多嘢呀
對於政府嚟講，開fb live已經係一個好新奇好創新好勁嘅文宣，搞呢個咁勁咁新奇嘅文宣一定會搵PR公司，PR公司應該都會同佢分析到即使佢開fb live都唔會R到幾多民意，但係佢哋仍然開fb live

TLDR結論：唔好用自己用開嘅facebook account狗衝入政府啲on9 page俾嬲嬲，如果想俾嬲嬲嘅唔該開個分身入去俾嬲嬲，當然如果可以嘅盡量冷處理，政府啲on9文宣冇營養，一陣推下推下俾啲無腦港豬friend睇到就唔好

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

政府啲IT咁on9
但中共背後人多錢多 真係可以做到 就算幾ON9都好

唔駛香港政府做，搵支那公司或者支那政府做，佢哋最叻做呢挺嘢

遇左以後唔去中國/澳門

一陣喺香港搞鳩你都唔好啦

洗撚咩 直接叫facebook 比資料咪得 根本你有一百個acc 都唔掂

我知，只係由一開始我已經忍唔住用自己acc屌藍絲屌建制屌政府
而家已經返唔到轉頭

其實我都係，所以出po出嚟警世（如果仲有人未玩爛自己個account）

冇叫你唔出聲，係叫你唔好用自己account出聲，開個分身